我係男人 講真有個好似黃心穎咁既女咁樣搞鳩我 我一定唔會就範

話知你波幾大 幾好樣都好 我一定即刻落車叫佢自己返屋企先。咁樣做點對得住女朋友/老婆 點對得住自己，點對得住人地男朋友！所以我一唔會就範！！！

鮑姐好大波

黃心穎同鮑姐加埋幾多歲

如果係鮑姐你忍到?

對得住鮑姐

鮑姐果種味道，後生女唔會有

老閪都前後腳分的士丫，證明米奇都係偷食新手黎，鮑

緊係，你唔夠70歲都唔搞

䱉

棋巴你d post都仲係咁

吊你老母 扮哂嘢 做和尚打飛機啦你

鮑

點會忍唔到 得鮑姐你會忍唔到

根本就引人入來請鮑姐